曹星如定泰臣好打？

曹星如十幾場都未輸過
應該泰臣都唔係佢對手

泰臣咁瘦

視乎星如係咪盡全力打，識星如真人好尊重前輩，未必敢全力應戰，咁既情況最後應該以點數獲勝多

香港泰臣？

蝦頭

Tyson 讓單手都應該夠贏

連登仔贏

認真打 泰神 一拳就可以搞店星如

樓豬比曹星如中一野落個鼻都跪係度嗌阿媽

畀呢個泰臣打。。。。

Rex>=葉問，泰臣

唔洗君如打啦，

甄子丹都打爆泰臣啦

呢個丫

你話呢？

唯，快，不，破！

龍成虎贏

咁冇體育精神